大埔超級城藍屍「星泰真味」凌晨遭爆玻璃擲燃燒彈

大埔超級城一間已打烊的泰式餐廳，凌晨懷疑遭人砸毀窗櫥玻璃後投擲燃燒彈起火，消防到場將火救熄，事件中無人受傷。警方正追緝6名涉案人士。

現場為大埔安邦路3號大埔超級城C區，保安見到6人犯案後逃去。警員凌晨3時24分接報後到場，消防將火救熄，經初步調查相信起火原因有可疑。現場遺下玻璃瓶碎及易燃液體氣味。案件列縱火，交由大埔警區刑事調查隊第九隊跟進，暫未有人被捕。

事件中無人受傷，毋須疏散。警方正追緝6人，他們案發時戴口罩，身穿深色上衣及深色長褲。

休班狗又生事

做好保護 戴口罩唔夠 要全blackbloc

雖然唔個係邊個做
但都係抵死
藍絲把口唔收
得罪黑社會都唔奇

黃色經濟圈的障礙

起火原因冇可疑

民居附近用火不太好吧？
（利申：住附近，已經有街坊吐糟這不好）

吐你老母糟

友口馥真係最長命藍店

間野咁難食都唔執...

張相幾時影嫁?
仲有人排佢